(Benedict Cumberbatch做愛迪生)電流戰爭The Current War 預告

Michael Shannon!!!!

對Tesla？

BC又做天才

Michael Shannon

推阿!

Tesla死左成70年 教課書都無乜點教

係近排先俾人拎番上黎講佢有幾勁

一直俾條愛迪生個仆街攞曬D功勞

最憎愛迪生條仆街仔

明明係愛迪生仆街

愛迪生正仆街

必睇

細個D人只係講愛迪生
幾年前先知Tesla幾勁

係

完全唔明點解無教課書教過

淨係教愛迪生發明電燈

點知原來電燈可能都唔係佢發明

2006年路蘭套死亡魔法已有講Tesla
仲要主題講魔術好好睇

仲有電影
佢拎哂專利自己拍自己播，差D搞衰早期電影業

Tesla做過咩黎

交流電之父呀

仲提出左好多係佢個年代好超前既概念

係依家呢個年代都 超前啦
真係好勁

Tesla係天才中嘅天才
愛迪生係當年打壓Tesla嘅PK

但細個讀書只提愛迪生

佢兩人死後N年
越黎越多人為Tesla平反

好多天才都係死後先多人識欣賞
因為佢地嘅思維可能超前一般人幾百年以上
在世當時根本冇乜人同佢地思想同步到
就好易被世俗誤會

狼人走去搵佢幫拖 果陣係咁俾愛迪人派人搞9佢

下 愛迪生做正派主角
Tesla 做反派奸角 (個 trailer 俾我既感覺)

好似見到有蜘蛛仔